有冇人法國李居明被低估得好緊要？

如果佢早過丹麥玲玲出道，應該更紅